天琦講到底都只係人唔係神，我代表一眾本土手足原諒左佢

請大家體諒天琦，念就念在天琦曾經係大家本土派既神(包括熱普城本青民都有份吹捧)

本土派土崩瓦解，大家傷心，天琦bb比大家更傷心

佢只係達唔到熱普城集團既標準

快d死去外國啦

就算毓民阿達都係人唔係神，對住極權又無港豬撐都會感到無力

陳雲係人係神就唔清楚啦，聽佢講可以同上帝傾計，又可以皇天擊殺hater

多謝手足體諒，代天琦bb多謝大家